# Привязка носимого регистратора к аккаунту «Видеонаблюдение Ростелеком»

Для подключения необходимо:

* обеспечить носимому регистратору доступ в интернет;
* установить на носимый регистратор приложение «Видеонаблюдение Ростелеком»;
* узнать серийный номер носимого регистратора:
    * на наклейке под аккумулятором;
    * в меню «Настройки» → «Система» → «О телефоне» → «Общая информация».

Чтобы подключить носимый регистратор к аккаунту:

1. Зайдите на сайт <https://camera.rt.ru/main/>.
2. Авторизуйтесь в личном кабинете.

    ![](img/image22.jpg)

3. Нажмите кнопку «Добавить оборудование».

    ![](img/image23.jpg)

4. Нажмите «Продолжить».

    ![](img/image24.jpg)

5. Нажмите «Регистратор».

    ![](img/image25.jpg)

6. Введите серийный номер регистратора. Можно подключить сразу несколько устройств, введя их серийные номера через запятую, пробел, перевод строки или точку с запятой.
7. Нажмите «Продолжить».
8. Ожидайте подключения.

В случае успеха вы увидите сообщение о подключении и предложение ввести название носимого регистратора.

![](img/image27.jpg)

В случае неудачи вы увидите сообщение об ошибке. Проверьте:

* правильность введенного серийного номера;
* установлено ли приложение «Видеонаблюдение Ростелеком» на носимом регистраторе;
* есть ли у носимого регистратора доступ к интернету.
